啱啱有個死老坑同我爭關愛座坐畀我一拳打到瞓撚低

啱啱收工搭坐地鐵
咁做撚左成日野就就想搵個位坐下瞌陣啦
點知畀我係茫茫人海嘅車廂入面搵到個位 我就唔理三七廿一坐撚左先
係我好快瞌著左之後無啦啦有人拍撚醒左我
我呢世人最撚憎人係我瞓覺嗰陣搞撚醒我（係中學試過打到個叫醒我嘅阿sir入廠）
心諗邊個咁撚戇鳩整醒我
抬頭一望係個老野黎 要我讓位畀佢
我一黎就屌撚柒佢

：我 ：個老野

：後生仔啊⋯
我一野閘撚住佢
：後你老母 屌你老母啊死老嘢整撚醒我係咪要我幫你送殯啊
佢聽到我咁撚惡一時間都反應唔切
：我都係想你讓個位畀老人家抖下姐
：屌你老母我畀你抖邊撚個畀我抖啊？又唔見我老細畀我抖？我朝朝返九點都已經好撚攰 你仲要整撚醒我
我講左兩句d火氣都黎料 個老而不見情況唔對路想閃人 可惜已經太遲
：死老坑想走？
我講完之後就一拳打落佢心口到 佢個人即刻彈高2米 跟住就攤左係到 周圍d人都呆撚哂

我真係好撚唔鍾意人整醒我

Ok

1/10

認同請正皮

thanks for sharing

真人真事

Ya

好型，想含

非基

廢老:你出拳個一瞬間 你已經露出咗破綻!!!!
之後蜈蚣彈九秒九趁你未坐低攝落個位到

Ching睇武俠小說睇多咗

教你一招以後唔洗爭位
有人自然就比位你

無是咁的 0分重作

今日搭地鐵有個毒撚訓訓下俾個廢老整醒左然後讓左個位出黎
係咪樓豬黎

認錯人了

後面假左d 3/10

笑撚到仆街

現實可能龜縮